【抗暴之戰】被捕逾12小時不能保釋 許智峯身體不適送院

許智峯的代表律師表示，許智峯突然因身體不適送往北區醫院。同時，代表律師表示，許智峯已於下午1時30分完成所有調查程序，惟警方一直拒絕讓許智峯申請保釋，亦拒絕交代情況。

垃圾都可以回收 黑警連垃圾都不如

阿勇

有冇林卓廷消息？

沒有暴徒只有暴政

警察咪暴徒囉